我想問一下小西灣/柴灣有沒有連儂牆？

因為呢一區係建制派地頭⋯⋯有冇快閃地方介紹？

好似將會有

由你開始

仲有18分鐘

仲未見到建制派擺街

入面教你點樣對付打人藍絲
唔 好 做 暗 角 柒 狗

我要報案
我係目擊者

我都係幫緊人問

之前見過柴灣天橋有過

柴灣天橋個位最靚最多人流
但如果要搞真係組隊安全d
柴灣太多廢老..依家又多咗咁多新公屋
自己一個驚你有危險或比佢哋圍好快敗走

有廢老搞事要出聲呀

師兄，講得岩呀
天橋附近幾個大型屋院/屋邨都係民健聯啲集中地（例如環邨），泛民又唔唔爭氣，又冇青年一輩企出嚟，諗起都灰機
反而小西灣會有多啲希望

環翠邨先岩

連精神問題人士嘅人都寫

東區撚支持
係柴灣公園整既話怕會比狗咬

去柴灣最多人流既地方睇下就會有

今日有，好似係天橋

環翠上屆好似有個公民黨嘅選
但係好似比民建聯果個廢老炒好多